Gewapende mannen en vrouwen begaven zich uit de wijk dus snel en tekende zelfs deze laatste droesem of bezinksel nadat ze met zo een kracht van zuigkracht, dat binnen een kwartier was er niet een menselijk schepsel in Saint Antoine's bosom maar een paar oude crones en de Klaagmuur kinderen.
